有無諗埋後續

首先就係要過左狗個一關先
咁之後呢
有無plan?